---
sidebar_position: 1
---

import {Permissions, Location, Bluetooth} from '@site/src/components/Markers';

# Oprávnění

- Oprávnění `Umístění` a `Bluetooth` musí být uděleno, pokud již uděleno nebylo, bude o ně požádáno při spuštění aplikace. Další informace o oprávněních viz [Android - Průvodce](https://support.google.com/android/answer/9431959)

<Permissions/>

> 1. Vyžádejte si všechna požadovaná oprávnění, která aplikace potřebuje

- V některých případech je potřeba povolit `Umístění` během skenování `Bluetooth LE`, v těchto případech aplikace vyzve k povolení

<Location/>

> 2. Přejde do nastavení `Umístění`, kde lze službu povolit

<Bluetooth/>

> 3. Povolí `Bluetooth LE` a spustí vyhledávání všech blízkých zařízení

:::note

Udělení oprávnění aplikaci může deaktivovat `Bluetooth` a může být vyžadováno jeho opětovné povolení.

:::